[9月2開學］請所有記者朋友哩日到各區中學！！

紀錄同學仔返學情況！！
學生會以無聲抗議
支持運動中的勇武和犧牲的手足

各位同學仔 請好好保護自己
免受藍絲暴力欺凌

推

記者朋友記得開學日去拍野呀

中學生，請用呢種方法在開學日作出無聲抗議⋯⋯

推唔郁

P牌推唔郁 大家幫手推

一句講晒 9月1 - 2 機場見

罷唔到課就無聲抗議

823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青